# RandomGame

<p> A. Crear una función adivina que permita adivinar un número secreto generado en
forma aleatoria, según las siguientes consignas:</br>
El número secreto debe estar entre 0 y 100, y debe ser generado dentro de la función.
La función adivina debe recibir un parámetro que indique la cantidad de intentos permitidos.</p>

<p>B. Luego escribir un programa adivinador.py que:</br>
pida al usuario que adivine el número secreto, es decir que ingrese un número
entre 0 y 100, use la función adivina anterior para verificar si adivinó (todo en el mismo archivo),
si el usuario adivinó el número secreto antes de superar la cantidad permitida de
intentos, imprima un mensaje con el número de intentos en los que adivinó.
En caso de que esta cantidad de intentos sea superada el programa debe terminar
con un mensaje.</p>

<p>C. Finalmente ejecutar el programa adivinador.py desde la consola</p>

## HOW TO USE IT

Correr el archivo de la siguiente manera:

    python3 adivinador.py

Seguir las instrucciones. 